一人一句歌詞形容今個聖誕節嘅感覺

從來未相識 已不在
這個人極其實在 卻像個虛構角色

原來沒有 從來都沒有

像我沒來過 沒去過

好blue，充滿藍色

Merry merry Christmas Lonely lonely Christmas